iphone del錯相問題

iphone係最近刪除到del錯相有咩方法可以搵得番?

有垃圾桶嘛

最近刪除度應該搵得番 不過只會保存30日就會完全刪除

我就係係最近刪除到del錯左

咁應該無啦無啦。。

冇，咁就幫你唔到，icloud 都係即刻倒垃圾

icloud即時更新左啦

有無咩app有用?

有無app可以搵得番?

你可以試下

但我而家上icloud都睇唔到啲相啦

打番去話del錯野?

係